三分靠人事七分靠天意，聽下風水佬點講

話我迷信都係咁話架喇，今朝李居明話8月8號之後香港嘅情形會有好轉，行動會更有建設性，帶來更理想嘅結果。
趁勇士們為我地爭取嘅呢3個月，慢慢計畫下8月8之後嘅後續方案。
總之此前唔好衝，唔好再死人。勇武派透透先，比我地和理非做下野。

11月8-12月6之間嘅時間，會有大家都想見到嘅轉變。

推薦下今日嘅潮爆開運王，好治癒好鼓勵

預期靠風水不如自己行條路

比下希望大家都好丫。唔係叫大家唔做野，風水佬話你會發達都要自己搵食架姐